曾經有個板燒雞腿包放喺我眼前

唔好食

人真係要到失去嗰時先識珍惜

畀返舊嘅我呀屌你老母